[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (16) 超夢夢終於黎香港啦

[size=5]此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"不敗皇者-曼聯" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用[/size=6]此賤種飛狗一切回應

另一位空中飛人：”人生失敗” (ID: 592)

絕對不要用幸福蛋

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 1小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

(適用於2017年9月21日至10月5日)

港島區
跑馬地馬場--- 菊草葉
維園---穿山鼠
西灣河遊樂場---鬼斯
鰂魚涌公園(二期)---鴨嘴火龍
香港公園---電擊獸

九龍東(包括將軍澳)
藍田公園---萬年蟲
秀明道公園---小火龍
月華街公園---麒麟奇
功樂道公園 —-電擊獸
彩虹道遊樂場--- 車厘龜
佐敦谷公園--- 小山豬/果然翁
摩士公園---護主犬
牛池灣公園---菊草葉
南蓮園池---喇叭芽
九龍灣運動埸---向日種子
麗港公園---波波
文曲里公園---瑪利露
唐明街公園---大鉗蟹
環保大道寵物公園---鐵碗(人仔)

九龍西
九龍公園 —- 果然翁
和黃公園 —- 尼多朗
信號山 —- 穿山鼠
荔枝角公園 —- 壺壺
深水埗公園--- 土龍弟弟
九龍寨城公園--- 地鼠
新界區(不包括將軍澳)
大埔海濱公園--- 菊石獸
圓洲角公園 —- 火球鼠
車公廟路遊樂場--- 奇異種子
中葵涌公園 —- 穿山鼠
葵涌公園 —- 比卡超
梨木道公園 —- 食夢獸
葵涌運動場--- 卡斯
百福田心遊樂場---行路草

注意：
1. 以上資料僅供參考，不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況有異。
2. 葵涌公園尚未對外開放，各位訓練員請勿以身犯險！

最新開Post Template

用左2個月又要買新plus

留名先

你個係淘返嚟 定chur太盡

留名

lm

淘寶貨係咁

其實點解每日gym尾場既時間係都要咁早8點幾就完 有時放工遲放又無得打 早d起身去打又未必有就腳位

個頭Post飛畜警告字句

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"不敗皇者-曼聯" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應

另一位空中飛人：”人生失敗” (ID: 592)

有冇人入唔到PKGO...?定我更新左IOS之後入唔到?

講咗有超夢夢咁耐都未見有人話收到入場券
信唔信好

唔係今日已經派左卷喇咩？
赤柱同機場

Link?

陰公 今日千祈唔好見到大野

不如派沙頭角呀

機場

唔洗咁心急喎,佢慢慢Roll out架啦

入Telegram Group有講啦
個啲所謂Link咪又係Content Farm

350個位邊夠用呀，加大佢啦
我依家600都唔夠駛

千幾都唔夠洗

淨係課過8雞買金幣 唔會再課

90000塵中，淨6隻 2k蛋 轉頭上電車炸哂啲蛋算

得閒好似我咁，打下塔攝下，頂到十分鐘得十分鐘
我一蚊都無課過，依家都加到去600，仲差幾十Coins又可以買袋

同埋打塔既同時都會升個塔既章，去到金章，碌出黎既道具會多啲架

我平均一星期入到兩三次，一次30-40金幣
以前仲係一入gym 就有10既年代 ,一有金就買生蛋器，見到5k蛋會好扯火 搞到無儲金幣

10k蛋 成5,6千stardust爽撚到

活動完前開左粒10k, 活動完左仲有塵？

#0就fail左

突登活動前儲落四粒
由基拉好似成6400塵
跟住吉利蛋4千9
之後係立方獸同隻樹仔
活動開始後仲有隻10k
等緊孵埋佢
真係襯活動起勢孵蛋 完左就無得有咁多
D塵farm得爽撚到

個陣都無咁熱衷隻game，得閒攝下塔攞10 Coins咁大把
由頭到尾都覺得5k蛋係雞肋，垃圾多多

有，不過無咁多

不要再說了

其實啲字體放到咁大都係為咗永久長鞭條死賤種
尤其是係用外掛仲要聲大夾惡喺個Post度周圍屌人老母
做咩要縮細返一格?

太大唔係咁好睇，反正佢人都已經走左

但係有冇人擔保條死賤種永世唔會躝返嚟?

Lm

希望派中我，但又想時間唔好撞正番工。會唔會大貪左d

派得中你已經要買六合彩啦，仲嫌三嫌四

不過話說暫時測試都好似一係食飯時間，一係收工時間，地點就

赤鱲角 機埸我食飯去都要2粒鍾

是咪好少人有邀請卷？

換左8plus 之後飄唔到

正常呀，測試咋

好似係ios11 我都成日痴唔到屋企個gym了

機場邊個會去打
得機場返工既人先做到

好多廢老揸車 全職玩架

新手留名

今日兩埸背背raid 都係低iv 兩埸8糖

唉，勁嘢冇 100，啱啱打 RAID 就出呢隻 100

等gen4翻生

我想問下刺龍王係咪無撚用？岩岩孵左隻100海馬

3都未出，就講4

有希望好過冇希望

DKLM
Copenhagen既飛兩分鐘唔洗就冇曬
入到去個網仲要係挪威文
又要開google translate去轉做英文先知佢想我填咩
交得黎已經滿L曬

雙重抗火抗水,
有肥大絕版技DB

打炎帝用得著

你飛去果邊玩都幾勁

升唔升得過 會唔會太低血 依家我將佢招二招改左做逆麟

去外國exchange一年 就嚟到埗一個月
呢頭完全無人玩 剩係打到一兩星團體戰
但就可以日日五十幣 同埋可能天氣凍多冰系 可以儲章 真係有得必有失

我升左一隻 20XX 覺得幾好用... 用黎打水君都得

雙龍係要來打水系

咁應該轉水炮會好啲？

巴打你係雙龍技？

儲唔到波 hea左兩日， 而加得11萬塵 淨係多Allin一隻

諗緊比邊隻

搭巴士轉波啦，一程應該夠你用

呢兩日咁啱無街出

係淘寶買 pokemon go plus唔知有冇伏
本身個個死死地

我都係淘寶買證實左係假既 但用左一個月無問題

做咩咁睇唔開去淘寶淘

呢到好似大部份都係taobao

係香港買都唔見得係真

眼不見為淨
利申係SSP買

臭西水君 20:9 去到第9隻之後就連煙

鐘意你都唔升你住

香港個d 咪又係淘寶貨

allin 緊啲糖比怪力 諗住升到2500停

唔同玩法, 雙龍, 雙水都得

雙龍不如玩肥大 , 而家唯一可取之處係DB快招
舊肥大DB DC, 改左招DC做outrage =>靈活, 高攻
龍系打野無加成, 打返同系肥大邊夠佢抽

屬性上黎睇 ,
雙重抗火抗水
打水君可以, 因為抗水, 但打得慢
所以最好係用黎打火系,
有加成之餘又好頂得下
同菊石差唔多

too long didnt read=> 轉水槍水炮, 打炎帝夠你玩成個月

dllm,8粒10km
6粒2km,一隻羊都無
完之前都唔出就棄驚

再唔出超夢同鳳凰 我都開始悶

同埋隻驚真係好傷電 我部新既6splus 由重玩pkm go 到而加 粒電損耗左15% 好似講緊重玩得2,3個月

2km連彈3隻吉利強
唔知倏錯左乜要咁對我，想開圖鑑咋

pkmgo係好傷電
就算依家我用緊plus仔都係咁話
更加唔好講開住黎玩果d

講下個新孵撚器

10K快3.3KM,用孵蛋器最重要 係->同時孵

=>>> 孵快D就用多D, 課多D (10K 雞羊蛋抽走晒, 得返立方, 背, 樹,化飛)
最有用既雞羊蛋變晒2K都算..2K蛋個機率又改少左出,同時好多10K蛋...

簡單講, 唔KEEP住長期用 幾個孵蛋器,快左無意思
變相係30COIN買果幾隻櫻囉..

我就唔會用落5K 蛋到, 5K全部都係垃圾
10K都仲可以賺下塵

下？乜依家拎到果d10km係唔會出蛋，羊，由基架？
我屌佢你好野，準備棄都得

我好想要大量吉利強 而加行緊粒10k, 仲有5粒2km

頭先換左8plus 盡情玩pkmgo 等保養換電

仆街不停收5 10k蛋

感謝你 好詳細

但係會唔會遲下呢隻招DB又變左絕版技 我怕改左改唔返 咁諗係咪好on9

已經孵過8次吉利強
好想要隻羊開圖鑑，新一代差電龍家族，圖鑑同隻赫拉克羅斯咋

我自己免費孵蛋孵2K/5K
快速果隻孵10K
平時果D留左幾個, 買左個黎孵5K
我盡量孵哂D 5K10K佢為多D廛

2K果堆野完Event先比我無所謂

DB好用係因為易避招 ,
無絕版DB肥大就算啦, 攻擊手都係要講輸出
你想玩DB咪捉返隻有700+CP既海馬玩即食都得

如果呢隻唔係可以打火系真係垃圾黎
同電燈怪打鯉魚龍一樣道理
用黎打水伊慢到PK

肥大攻高玩DB 就好
呢隻野同傻鴨進化差唔多架炸, 唔信你去查下, 勁在佢屬性好

呢個攻擊力玩龍系打野無加成都幾慢下

你而家D 10K有出過羊咩

而家10K得樹架炸屌

我新果兩粒10k連爆兩條迷你龍

所以你都係建議我轉返雙水技？DB肥大我無

我爆左條96iv迷你唔知升唔升好 141415

呢次活動，最大收獲係d吉利蛋，由基拉同肥大糖多到用唔曬，依家連老班都唔洗去搵，有成差唔多200粒由基拉糖

見到有人孵到100油雞好撚葡萄 而我得一隻100海馬

終於可以送走隻水狗

棄左 iphone8玩呢隻驚仲熱

放個ac 落ipad 到放置算

聽日雷公

證實左係雷公唔係炎帝

而家失緊業好得閒
岩岩裝返game,對上次玩果陣仲未出gem2,而家係咪改左好多野

水君終於收隊

仲未有水君

水君逃走了同盟

有 raid battle
Gym都唔同玩法

新手一問，100iv巨鉗螳螂升唔升好？

唔升，留返啲塵升多2隻老班仲實際

升 打超夢有用

有張VIP券先升都未遲啦

d大野有冇得就咁捉，定係要打 raid battle 先有?
d技又有冇大改?
最後玩果陣係胡地CP加超多果次

野生難搵難靚iv

美國出炎帝

其實而家除左神獸同班吉拉，其他都無人打
一個人又淨係夠1,2星打

暫時火系最勁應該係佢？

一起身就見雷公係樓下出現

會唔會多返人打鐵甲暴龍

呢啲寵N年前就已經有啦

Cp1844 wtf

有冇被選中既細路打超夢

脆皮到

大象才是真愛

兩球入魂

3星有啲都得架

超夢夢出現馬坑邨？

你都要有卷先有得打架

就係囉，唔知多唔多人

1908

1850 1871
冇卷
收隊

雷公 100iv 幾多cp
用感動岩打好冇

鐵甲暴龍屌打

點先拎到超夢夢卷

你自己咪係囉

今日終於開左圖騰圖鑑啦，超感動

居然無人識鎖圈

筲箕灣？

係呀，好多人，兩邊街都企滿哂人，我去到個陣仲要係最尾十分鐘

想問圓方下晝有無櫻嫁？

成日打完raid都捉唔到
已經great + curveball
有冇人第二d方法

第一隻雷公就98iv

想問係咪K11同isquare都有3連櫻?

請問雷公既一二技係邊招最好？

啱啱見到隻23xx嘅頓甲，點知掟完第一下就俾佢走左

要Excellent

thunder shock+wild charge

有冇人係圓方現場？
而加係咪有櫻？

活動係推遲到聽日完？

無知一問,守gym睇精靈嘅defense定係stamina數值?

HP, 因為守寵HPx2

Thx 巴打

今日第一次打雷公就搞掂

去到香港時間4/10 0400am

more details about Pokémon GO’s Halloween event coming soon

1876逃走了

我第一隻都96

其實pokemon go plus有無用？用左仲洗唔洗開定位？

連煙四隻，第五隻開圖

月尾出gen3

要開定位
我試過叫人買go plus
佢同我講要逐隻逐隻咁捉
話flee rate好高
無鬼用

你叫我手動捉
我捉第五隻就開始眼瞓

可能只係出畫家狗同信使鳥

官方講？

好處係你唔洗理佢
自己會捉+拎波
一程車你可以上車訓
落車 幫你捉一堆野+拎波
如果你次次都人手玩咁就冇必要買

淘寶都見過有得買，有無人試過得唔得？

呢度十個有九個用緊PLUS既都係淘寶買

仲要係自動版，加5蚊

有無邊間好

唔洗加錢

有無link呀？

請問什麼叫 自動版? 與正常有什麼分別? 見淘...有美日版, 又有4色...是不是國內改版? thks

見 自動版要人仔160 ...岩價嗎?

自動咪CONNECT完全自動捉精靈同轉SHOP
正常咪要自己按鍵先會去捉同轉

正版得一隻色
其他顏色都係老翻

Stop 狂嘔5k

活動完左係咁 我已經8隻5k

請教一下 邊度有go plus改機鋪頭

香港無 好似係

適用於2017年10月5日至10月18日

港島區
維園--- 尼多蘭
香港公園--- 瑪利露
動植物公園----麒麟奇
卑路乍灣公園---壺壺
柴灣公園---小鋸鱷

九龍東(包括將軍澳)
月華街公園--- 土龍弟弟
佐敦谷公園--- 車厘龜
佐敦谷遊樂場--- 卡斯
石鼓壟道遊樂場--- 鬼斯
晒草灣公園--- 鐵甲犀牛
南蓮園池--- 鐵腕
九龍灣運動埸--- 喵喵怪
麗港公園--- 小火龍
文曲里公園---小拳石
寶康公園---天然鳥
將軍澳體育館---狃 拉

九龍西
九龍公園 —- 鯉魚王(死魚)
荔枝角公園 —- 伊貝
花墟公園 —- 麒麟奇

新界區(不包括將軍澳)
大埔海濱公園--- 毽子草
圓洲角公園 —- 阿柏蛇
中葵涌公園 —- 大岩蛇

注意：
1. 以上資料僅供參考，本網不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況有異。
2. 10月8號尖沙咀一帶因應單車節有特別交通安排，追寵訓練員留意!

我淨係唔想震咁勁
有無diy

拆開佢
剪左粒震蛋
ko

Cph就快有活動

諗依樣野果個係咪弱智

好似係Bug黎

試左幾次都飛唔到去紅色位

呢家D飛人惡撚到呢...
小弟住鄉村長期比飛人霸塔 尋晚特燈行出去掃
點知打完一座條仆街好快回攻 我用金提同佢磨左半粒幾鍾 佢打完之後放隻分身叫FUCK U DOG先再放正身 屌你老母用外掛都用撚到咁無品

呢啲仆街cap圖去N記度report佢啦

唔驚自爆嘅話放埋上嚟俾大家批鬥

佐敦谷遊樂場--- 卡斯
我明明見到係蜻蜓wo

幫你pish下。 或者有無ching識搞

超夢夢係邊呀

似乎雷公易捉過水君
七次中四次
其實想捉二三四星但無人焗住日日捉雷公
我玩左個幾月個倉無隻可以用來打
次次都係等其他人幫我打
幾乎隻隻出幾秒就死

打班吉拉已經打得啦

依加尖咀仲多唔多迷你龍

Gym升上金係咪好難？
上銀好似好易，但銀章之後條bar打好多gym都好似唔郁咁
有冇打gym有效d嘅方法？

餵梅？

打raid好似加好多,唔記得實數

同你一樣，打左好多次個Gym，條野都好似停左係到無郁過咁
上Gym+100囉，同埋坐得耐都好似會加

十月呢幾日係咁中招式券
之前經常無

咩叫上Gym+100?

放寵物上gym做defender
另外銀4000exp 金30000exp，所以覺得耐係正常
詳情自己睇下面條link

咁坐館精靈嘅次序係咪有得揀？之前見有巴打話某種精靈首尾門係最好

分享下今日小弟係Copenhagen Safari Zone活動既所見所聞
今朝一早大約八點幾九點已經開始轉左精靈個pool
由一地波波之類既野 變曬主要一地起手個七隻野 仲有鯉魚王同碗力

途中會有唔少稀有既小精靈出現
例如有圖騰(AFRIS) 咩利羊 由基拉 吉利蛋 立方獸 袋獸等等
而亦有細機會出現噴火龍 水箭龜 奇異花
市區大部份既補給站都會開曬櫻
但應該係玩家自發開 唔係官方開既
以上都係經今日既觀察所得 唔包100%岩

因為Copenhagen既單車系統十分發達
所以都見到好多人係做騎兵一路踩一路捉
但有好有唔好 依樣遲下再講

去到會場(姐係個商場)
發現入面全部都已經開曬櫻花
但冇gym係到 姐係可以肯定冇超夢夢or鳳凰可以打
所有補給站都係要你入過QR code先可以碌
而小弟係因為搶唔到飛既關係 所以係冇得碌既
但有冇得捉呢？ 其實係有既

你實問：咁我咁辛苦入去捉依d野把鬼咩
其實係
所以冇飛既真係可以唔洗黎依到
你見到人人拎住張飛去排隊入QR code個時 你又冇
個下先崩
而我都問過其它人可唔可以幫手scan個qr code
但佢地都係話一張飛只跟一個acc
佢地咁講我就咁信 而
我都唔夠膽問工作人員求證

如果有飛既話
你係會得到一個package
目測有頂比卡超帽 Poster? 同貼紙(純目測 唔包岩)
而in-game好似會有個徽章同隻特別2k蛋(根據官網咁講 有錯請指正）
同埋可以碌到補給站 咁就可以舒舒服服咁坐係商場farm stardusts喇

而我依d冇飛既 又唔想睇住人係到捉
所以出番去市中心玩
沿途都大把人玩一齊捉
但室外活動最怕既事件終於發生
就係落雨 仲要係唔停個隻
仲要開始凍左 加上落雨 兩隻手都好鬼凍
手指都唔洗講 凍到變雪條
所以騎兵開始冇曬

做騎兵雖好 但

頂 用手機打 唔小心禁左sd制
未打完就sd左出黎

繼續打番先
做騎兵係就係快 開住map點到點捉係好有效率
但有時街上d櫻係會照爆稀有既精靈instead of平時個d
姐係都會出吉利個堆野
所以你踩車好有可能會時左櫻爆既好野
仲未計天氣唔好
仲仲未計你要用依到既單車手勢

另外活動一開始左之後
五星Raids會突然多左神鳥可以打
但打邊隻似乎係隨機出

小總結for之後既Safari Zone活動or未來唔知有冇機會既香港活動
1.冇飛既唔太需要到會場
2.留定多d菠蘿&黃波
3.有機會打到以前Raids既神獸

附上會場既圖

唔知點解搵唔到藍隊既player zone

多謝咁多位睇到依到
祝大家之後日日都捉神獸
一唔一百iv個d就睇你地既彩數

多謝上面果位巴打嘅分享

我開始玩嘅時候D神鳥已經走唒

巴打超詳細分享
如果香港都有就好

仲未捉到隻9x雷公，好想練隻黎用

1891
第1隻9x%總算到手

睇番比D尊重啦巴打既詳細報告同之前橫濱既活動，圖騰、限定地區既寵、由基拉、吉利蛋、比卡超都係主打會大量出現既精靈

想去鳥取嗰個event

之前睇post 酒店爆哂

捉到96雷公
可以收手未

冇錯
同過個玩家傾過幾句
佢地一家四口黎玩(唔知點解佢地四個都有飛)
佢同我講話有飛既話 又有Plus既話
係會場跟本係開掛咁
你只要當行商場咁就大把野自己入袋
又有得自動補給
另外佢有提過
個Plus同唔知會場有bug
冇飛既account連左Plus既話
都有機會碌到補給

你用plus係出面玩反而有d難搞
因為你好有可能捉唔到吉利蛋個d而miss左個機會

點會唔記得香港好多人玩
你睇下apple發佈會

去啦 唔好諗
人生冇幾何會因為依d事而瘋狂一次
順便咪當去旅行囉

Copenhagen既Hostel都好full
床位埋單一晚都要成兩舊幾

有冇人打左咁耐raid一隻100都未見過

我 屌佢10/10/10就試過一次

淘寶己改

自己改啦 有無辣雞

就係無工具

我都係 人地第一日就1913 咪話雷公 其他既100都未試過打raid見到

想問下河馬王值唔值得投資？

下個月打炎帝可以學佢哋咁出大鉗蟹

雙系小精靈嘅嘢夠靚又有多餘塵咪升夠佢30lv

Cp 太低

15/12/15 26lv 念力 大字燒
火技唔知有冇用

呢到應該無幾多個咁瘋狂遠征瑞典
巴打我地又等你報告

噴火係等你期待下pvp嗰陣有得陰下啲草系嘅姐
真係打草系我出大狗火伊唔好

上網睇佢大技得暴風雪 大字燒 同 精神強念
連預知未來都冇

係咪d隊友唔夠力咋
我依到大約六至八個都夠推
但時間唔係會剩底好多

可能咁岩有人係個邊住又想玩呢

睇下有冇時間啦
個日因為落大雨所以早左番房休息先有時間打
有時間都想捉多幾隻羊

我撞過一次無敵之水君可以狂出水炮
唔計我廢有7個 level 3x 以上嘅人打足兩次都唔夠打張飛無埋
反而雷公易到爆
勁嘅水君真係難打到痴線
YouTube 見人捉到完美 100 iv + 雙水技最強組合
就算有招式券都變唔到出黎極度稀有

出兩次先勉強夠
呢邊捉唔到好野d寵升唔大
炎帝就易打到仆街 6個打每人三隻唔算大嘅水伊就收佢皮
不過好難捉 難到我決定唔曬金提落去,全部低iv淨係俾菠蘿算

難打度 水君>雷公>炎帝
炎帝4/5打過, 雷公5
打水君果陣係香港唔計, 無得知隊友實力
但我諗水君7/8條友輕鬆打

試過水君6條友剩40幾秒

有冇IOS巴打用go plus 唔改機 淨係禁住個制黎auto捉野?

你地點樣鎖實個制?

#760

水君始終三隻入面最高防

啲神奇糖應唔應該放落神獸到？

放左啲落雷公同幸福蛋，留番啲俾超夢夢

捉到1906

用部幾年前既ipad 玩緊 唔熱 一用8+ 1秒變暖蛋

iOS 11 彈到傻

用緊陳年ipad 10.3.3 玩 唔彈唔熱，係有少少lag

禁實唔係會reset咩

屌 岩岩有隻1909雷公 十個波下下excellent 金莓都煙 9捉嗰啲低iv乜都無就入到手 N記真係玩野

反而想捉怪力椰蛋樹水伊
去到無人灰到爆
雷公捉到厭喇係嘛
分兩個人逷黎好喎

三隻都唔難solo（如果你部機唔lag既話 ）

怪力水伊如果唔係返工時間應該都會有人打架喎

我都好驚咁
依家見11捉9,最高果隻得1881
全部無用金莓

親愛的訓練家們：

Pokémon GO AR攝影大賽將從今天開始。
歡迎各位在Instagram上和大家分享你最厲害的Pokémon GO AR照相機照片。
※啟動AR照相機的方法：請在捕捉寶可夢的畫面點擊右上方的AR鍵後，點擊畫面上方中央的照相機圖示，即可拍照。

投稿時記得標記#PokemonGOContest，入選前10名的訓練家將可獲得內含Pokémon GO Plus、Pokémon GO開發團隊簽名海報及藍牙無線耳機的Pokémon GO福袋！
參賽時間至日本時間2017年10月26日下午3:59截止。
帶著Pokémon GO一起出門拍照吧！

投稿前，請務必確認正式規則。

—Pokémon GO開發團隊敬上

POKÉMON GO應用程序尚未正式發佈的國家居民以及以下國家的居民不得參賽；巴爾幹國家、白俄羅斯、巴西、緬甸、中國、科特迪瓦（象牙海岸）、克里米亞、古巴、剛果民主主義人民共和國、伊朗、伊拉克、義大利、利比里亞、北韓、巴基斯坦、魁北克、俄羅斯、西班牙、蘇丹、敘利亞土耳其以及津巴布韋。

今日轉stop 係咪少左野 成日得兩樣野 之前最少都3樣

卒之捉到第一隻梛樹93iv
即刻升到2000
種子機關槍+日光束
雙草技我無非常好
加埋4隻原裝雷公夠唔夠單挑水伊？
水伊我又係無

上次2個人輕鬆ko , 我估應該唔難solo掛

原裝雷公我諗唔得
上個月頭我打左次剩10秒左右（水槍水炮）
30雷鳥 +34.5椰樹+34.5雷伊+34.5大食花+2隻34.5肥大
打到最後一隻肥大剩半血完場

BTW冇水伊點解唔改名進

改名大法只有一次, 相信大部分玩家已經用左

我見佢話冇水伊

係無糖同埋無靚仔eevee

野生伊貝依家有wonder都係iv82，仲要得10lv
我仲要開心地升佢嗰下先衰

剛剛捉到野生肥大(廢iv)，好感動

你係邊到捉

香港有好多野生肥大喎

其實所謂屬性係睇隻怪定係睇招式去決定有無效?
e.g. 大力鱷用咬住咬碎打椰蛋樹
咁當有效定無效?

你個例子係有效

屬性係睇招式, 但如果怪同招式同屬性會有加成(所謂的STAB)

冇事喎，我用索帶

唔用既時候就咁

新手有興趣買plus
請問
香港邊到有得買
係唔係三百幾蚊左右
正版洗唔洗改機

我淘寶150蚊個，用得幾好。
其實同正版300蚊有咩分別?

禁實會長著藍燈。 定ios先無事

請問點樣share自己個account 俾女友一齊捉？

而家每次轉pokestop出得2粒道具
好快用晒啲波

Stockholm Sweden now

我想問下 我升爆100小拳石先。 定86iv 15攻嘅超夢夢好

萬聖節可能出Gen3

請問有冇咩map網or apps 係睇到有咩捉and有顯示iv? (要係Android)

自己google過搵唔到pokevision wecatch 都睇唔到iv )

最近岩岩30lv 想捉多d >90ivs
求各巴打推介

Gen3

俾n記殺哂啦

備戰炎帝
八號波前捉了一隻低iv水炮水伊好過無
炎帝高攻多血應該幾難搞

raid boss hp固定, 炎帝防冇咁高反而易打, 類似火鳥咁打但冇雙剋

點解雷系打啓暴龍會係無咩效果？
龍抵雷 但係雷剋飛行 唔係扯平左咩😱

因為N記係0.714x1.4=0.9996<1當not very effective
用分數計就冇呢個問題

Thx bro

邊樹有快龍出沒
點解個個 gym 都有

邊L到黎
點解我去到唔知有個咁既地方

幾時有報告睇

有入場券先見到 好似係
但其實咁多花 應該會lag到爆

話說，香港超夢夢係咪無左聲氣？

係..........淨係派左十月一個次，跟住就無左影

有無中獎巴打有去捉?

儲左8隻10km蛋
係咪第七連續日開佢會多D糖
夠孚蛋器可以一炮過開

又要開袋

關糖咩事

那裡來的都市傳說

聽講會無限糖

乜唔係無限塵咩

煙左幾次怪力。。。 我想要糖。。。

幾次維多利亞同九龍公園都出過鐵碗巢

居然冇去

而加部機出街唔可以長時間玩，玩一埸raid 就要熄

部8+ 11.0.3 衰過6s+

次次出街見到啲人尿袋插褲袋，一路充電一路玩呢隻垃圾驚 就覺得好牙煙

買粒plus自動捉 行2轉公園就fatfat

Login Check iv 重捉唔捉

煙plus
plus幾時有得用藍波黑波

點解tg group咁多人鐘意用殘體字sticker
有d仲要成套sticket都係大陸用語

邊個Group

首爾個fest有啲咩捉
又係圖驣同小丑邊夠力
起碼加隻夢

Um 睇下今日有冇時間打啦
仲有份paper未做

口德村居民有y

成日遇到一班師拉阿叔打5星,明明10個人每個人狂禁唔避都win啦,偏偏就係打極條能源都無乜點扣,去到百幾秒 feel 到唔掂要走人,好在後尾再打多左兩個30/40呢先過到.
痴線個個諗住人地打俾佢捉
我見到個阿叔全程橫掃跑圈咩

幾時先到香港有fes

難道大陸人又入侵左Telegram

咁既話做埋份Paper先啦

又派超夢raid

發緊夢

暫時已知係東浦、大圍（要上山）、利東、屯門

香港 #VIPRAID 紀錄庫
第1輪( 1 October, 1 hour)
赤柱馬坑邨
機場空郵中心

第2輪( 20 October, 45 mins)
大圍美松苑
屯門覺塵禪院
東涌映灣園
鴨脷洲漁安苑
長洲山頂道
—---------------------------------
以18區計
(港島) 東區=0 南區=2 灣仔區=0 中西區=0
(九龍東) 觀塘區=0 黃大仙區=0
(九龍西) 九龍城區=0 油尖旺區=0 深水埗區=0
(新界東) 西貢區=0 沙田區=1 大埔區=0 北區=0
(新界西) 葵青區=0 荃灣區=0 元朗區=0 屯門區=1 離島區=3
—---—------------------------—
以上資料只供參考

唔使返工都去唔到
整一劑九龍公園啦

其實唔洗上山
不過平日去到冇人同你打

屯門嗰個又係
上次星期日朝早出雷公上去冇人同我打之餘仲要踩屎
依家又唔派俾我

我見啲人話要上山

尋日打左屯門覺塵禪院雷公 今朝即刻收到pass

我去過四次（班吉拉同雷公）
四次都係去到一個人都冇
毒撚又組唔到隊去
好後悔之前有1～3星既時侯冇入去打

即係打左下次超夢夢會出嘅道館，先會出卷俾你

之前有無打過呢個館

朝早係名人Group個到見到，啲人話應該係打中果個場次先至有pass
唔係打果個館就有

我10月6號利東打左雷公
正係係呢個塔打過1次咁大把

今日收到pass

我同tg d人推測 只要你打過果場boss 煙唔煙都有得抽中!

即係唔打d山卡啦地方就拎唔到卷

人地一早講左係win raid battle就有機會陰ex raid pass，同你有冇捉隻怪係冇關

錯字sorry

27/9 打過一次班, 冇PASS

聽日去利東打，會唔會仲有pass

改打非熱門raid算

之前台灣出vip raid係咩xx小青蛙
今次大圍又xx灰熊
有冇關係

出左pass果個gym打超夢之前唔會再有raid出

上次香港係個gym叫蘋果下的兩只熊貓 tim
其實冇路捉，到底n記係試緊揀gym algorithms 定其它bug冇人知

anyway,灰熊旁邊就係龍龜
歡迎你去挑戰

咁以上三個都係動物咁既野既名
要搵晒全港類似既名其實唔難

一次踢走晒9成冇可能既gym

有冇巴打同我一齊整個list出黎

我有超夢pass

咁多連登仔有

岩岩spot左下
每區都有一兩個呢D動物名既gym, 都係有d遍
上次赤柱熊貓隔離有長頸鹿
如果下星期都係咁出 我信之後都係咁出vip

下星期冇 就收皮

添馬公園有長頸鹿,柴灣興民邨又係有熊貓,可以一試

會唔會出個喺萬佛寺

又無vip raid打

留名豬定牛

大家報下自己區有冇呢d gym
黃大仙飼有羊

深水埗有熊貓(德貞小學後面)

想知最新既鐵碗巢係邊?

有飛有去唔夠人就悲袞

豬定牛(建生邨泰生樓）
Golden Oosh Duck(友愛輕鐵站對面）

N記終於整好神獸章
但代表神獸同非神獸都分別要1000場先金章
同時nerf左鳳凰既能力值(同超夢一樣nerf法),唔通就出鳳凰EX raid???

超夢夢都未全推
應該未到鳳凰既

第二輪EX RAID話唔定係鳳凰

發完夢好繼續返工

(適用於2017年10月19日至11月2日)

港島區
維園--- 地鼠
香港公園--- 壺壺
柴灣公園--- 傻鴨
鰂公(1)-夢妖
鰂公(2)-鬼斯
西灣河遊樂場---波波球
跑馬地馬場--- 果然翁
佐治五世紀念公園--- 長尾怪手
愛秩序灣公園---鐵腕 (人仔)

九龍東(包括將軍澳)
斧山公園--- 麒麟奇
藍田公園---烏波
南蓮園池--- 燈籠魚
九龍灣遊樂場--- 喵喵怪
麗港公園--- 布魯
文曲里公園--- 溶岩蟲
樂富遊樂場--- 大岩蛇
樂華遊樂場---- 鐵腕 (人仔)
牛池灣公園--- 尾立
四山街公園---海星星
香港單車館--- 大岩蛇
坪石遊樂場--- 貝殼怪
佐敦谷公園----溶岩蟲
秀明道公園--- 海獅

九龍西
九龍公園 —- 尼多蘭
櫻桃街公園--- 鐵腕 (人仔)
九龍寨城公園---小拳石
花墟公園--- 小山豬
海心公園---- 夢妖
和黃公園---- 向日種子
九龍仔公園 —-水母
南昌公園 —- 小拳石 / 向日種子
土瓜灣遊樂場 —-鬼斯

新界區(不包括將軍澳)
圓洲角公園 —- 小拳石
中葵涌公園 —- 鐵腕 (人仔)
葵涌運動場---萬年蟲
荃灣公園--- 菊石獸
馬鞍山公園 —-尼多朗
彭福公園--- 車厘龜
蝴蝶灣公園—夢妖
湖山遊樂場 —— 穿山鼠 / 熊寶寶
屯門公園--- 熊寶寶 / 磨茹蟲
青田遊樂場 —- 尼多蘭
元朗公園---- 芭飄蟲
天水圍公園--- 尼多朗
天秀公園--- 猴怪
濕地公園---- 卡斯
青衣東北公園--- 壺壺
青衣運動場--- 飛天螳螂
城門谷公園--- 鴨咀火龍
車公廟路遊樂場---鴨咀火龍

注意：
1. 以上資料僅供參考，本網不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況有異。
2. 前往晒草灣公園及麗港公園FARM寵/打GYM+RAID留意，因藍田站D出口"只限入站"，如需前往，請改用其他出口繞道前往。

血翼飛龍 巨金怪

收得皮, 九成廢巢
無野好農

大公園出晒垃圾級野- 尼多朗,線球,地鼠
傻的嗎

九龍仔公園 —-水母
元朗公園---- 芭飄蟲

尼多霸撚晒D大公園, 快D出gen 3 reset巢啦屌

除左火稚雞、火焰雞無左個火字、水躍魚無左個水字、冰鬼護無左個冰字、血翼飛龍變左暴龍，啲譯名有無錯

好多名都少左個字

暴飛
都有好多唔啱

我見到有好多好怪，不過唔知個中文名係咩所以無得話番俾條友知

先唔講啲中文名，N記將呢對兄妹性別掉轉已經值得打靶

暴蠑螈,暴飛龍
港譯只有前者,台譯兩個都有

頹撚左
呢大半個月打得6次5星
見到都唔想去

估唔到螳螂勁好用
出招避招勁快無乜發呆等中招時間
又可以係咁出大招出到停唔到
雖然血少但一掃即避無延遲補番
好用過好多一線精靈
我要升爆佢

真係右上條友整？咁似ezone果啲既？

E-Zone都係抄人啫

原來烈咬陸鯊係第四代 仲諗住好快有得玩

有冇全港18區telegram group

剩係出鬼系

@HKPGC -> info -> group

得幾隻鬼系
其他等12月

屌 好心出埋啦 好撚冇癮

係慘既

外國出左隻老番 game 叫 draconius go
haha 好鬼似 app store 有
香港玩到

飛狗正式時辰到

即係點？ 掃描手機有冇裝FakeGPS？

係

GO 萬聖節活動詳情

香港時間 21/10 03:00 - 3/11 04:00 期間:

有 Gen3 幽靈屬性的精靈
虛擬角色有謎擬Ｑ帽
比卡超會有萬聖節帽
夥伴精靈公里數減半
孵蛋、捕捉、傳送獲得糖果加倍
商店限時禮品包(有入場券,超級孵蛋器)

其餘 Gen3 精靈亦會在今年12月初陸續推出。

放大左隻野 遮鳩住d cp

係喎

連個頭都冇埋
果然係萬聖節要嚇一嚇人

總結：屯門覺塵超夢夢現場超過60位玩家，當中有3組紅組、1組黃組、及1組藍組，另外有2隊分別4人及10人私組，超過1半玩家捉到超夢夢，當中有紅組玩家以5球成功捕捉100iv超夢夢，另有兩三位玩家捉到CP2260以上超夢。

捉到超夢

圖 or 老母

四人私團變左六人私團
利申：發夢見到

得返11萬塵 唔夠升 棄下棄下咁無咩點玩

又唔出鳳凰🖕🏿

怪力冇100咪升啦

怪力淨係諗住升到2500🤦

隻100iv 怪力30.5lv 先2497
升到2千4都夠

Gen3上線啦

[img][/img]

呢次係咪無塵加倍？
係既我就唔買孵蛋器了

邊撚個會缺糖
個個都缺塵唔開加倍

興奮咗5分鐘
好似已經差唔多齊?

咁都興奮

打tyranitar 儲金莓 不過鎖圈難左 隻野不停double attack

fatfat

你地捉得咁快

未打過耿鬼 raid 佢自己走去我屋企俾我捉
依家全程用菠蘿扼糖

一開game身邊成堆

得果5隻，仲要周街都係
好心就開埋加倍塵啦

菊石巢 輕鬆91糖

棄下玩下仲係29LV
幾時出兩倍經

佢上一個活動先開左雙倍塵，邊會連續咁開多次益你地呀

完左冇耐。。。

孵到比超先

2個月前都叫無耐？
不過一場raid 都一萬經
升30有幾難

有打過已經係3神鳥時期 所以應該唔關事

D鬼仲多過波波
波波升值了

差唔多3個月啦
我已經儲左4500粒波波同蟲糖等進化

而家用poke iv check會唔會ban?

金銀版之後就冇玩
gen3一隻都唔識

無講過話要幾時打過個Raid喎

行路個數字突然間會跳高0.2-0.4km
要較準時間出幸運蛋有D難度
12

PKGO Stockholm Report

比樓豬追我出報告
唯有份paper都未做曬既情況出啦

其實同Copenhagen個次基本上一模一樣
比卡超 兩代御三家
蛋 羊 油雞(下稱三寶)
袋獸 立方 魚 腕力
S A F R I 圖騰
但唔同既係
依到天氣好好
所以可以怒捉

小弟由朝早八點係Hostel捉
捉到九點三番Hostel先完
點解會咁記得係九點三呢
因為九點三個一刻 佢係sharp cut將地圖既野變曬做普通野(例如波波)
好似平時番工番學咁 一夠鐘放工放學
就心諗：「diu 終於可以收工放學」
之後將件西裝褸同條呔除落黎
D精靈都一樣 個一刻我明明禁落去係火球鼠
點知佢話error
重開game入番去
同一個位變左做波波

另一個唔同既地方
就係今次冇神鳥(注1)
都係打番水君

而小弟今次去到重有好多景點係未睇既
所以係一路睇一路捉既
而上次係全力追寵捉既(開map搵三寶)
另外今次亦唔再只係捉個三寶
係咩L都捉
而有個fd為左開圖 專登冇login兩日比係我依邊幫捉(如果你接受唔到幫捉既 say個sry先)

Btw 因為係Stockholm買左張Stockholm Pass
入大部份博物館都唔洗錢
而仲包個架紅色觀光巴士(注2)唔洗錢可以任坐
所以我當日去曬所有行程要去既景點之後
就跳上last個班車 一路坐一路捉
依程巴士捉既三寶都佔左total既三份之一
程車出奇地快 個半鐘就已經行完
效率奇高
可惜已經係尾班車 如果唔係坐多次都好

另外今次我都係冇入場卷既
基於上次既經驗 我係Stockholm係直情冇去到會場
所以我係一d都唔知個到係咩環境
上面個張圖真係好痴線
但目測都係捉番個d普通野 而唔係捉三寶
所以冇去都冇咩大損失

仲有個interesting既finding
就係三寶好多時係會孖住出現
唔包100% 但照咁睇都有80%

That's it
希望大家唔會睇到悶啦
我係依邊連打超夢夢既機會都冇呀
祝大家好運 快d捉到超夢夢
有咩想知or唔明都可以問架

注1:
Copenhagen個個week既safari zone活動係有random神鳥打
注2:
紅色觀光巴士係歐洲各國都係十分流行
只會穿梭城市內既景點
而佢都係出名地慢 站站停 大約廿個停站位 大約要坐兩個鐘既
當然depends on當地當日既交通情況
但坐底都要一個鐘既
所以如果你有機會去歐洲旅行又要跑行程既話
千萬唔好坐依種巴士 你一定會失曬預算
試過係Barcelona坐 成程要坐成兩個半鐘

最後送上Stockholm夜景一張
請笑納

想問香港邊到有go-tcha買
如果amazon ebay運埋返黎幾錢到

鑽西/妙蛙 raid 成日無人打
已經唔係常見
呆等直至完場幾次

感謝比D尊重啦巴打係趕Paper既情況下，都專情出呢個報告俾各位精靈訓練員既巴打知

會係下個Post將你呢兩篇文標誌著，等各位有意去其他活動既巴打有個預算會有啲乜野捉

再次感謝巴打又一次既精彩報告

冇架啦,4星除左卡/班係唔會有人

老噴出奇地多人打

今晚有 無地方有花火大會？

好似無

Up mud 9

雷公一出輕易廿人 full
陰公焗住打左十日都有

而加多數頭5分鐘有幾團，之後就無咩id入😵🤦

隻詛咒蛙蛙超級勁值得收藏

夜巨人 咁垃圾低CP

有無巴打已經捉到傳說中既閃光版

有冇人update左之後成日都無法取得GPS訊號？
明明之前都唔會咁
而家成日都要行出去户外先收到

本身好地地捉緊野，下一秒就No GPS
呢個問題好似係神鳥Raid之後（咁上下）就開始嚴重左

go plus 捉唔捉到shiny?

唔煙就捉到架啦

但係睇記錄睇唔睇到嗰隻係shiny?

睇到.........不過過左太耐係會睇唔到，因為個log short short地

以前都可以喺屋企轉下pokestop
但出左gen3後反而喺室內成日都no gps
要喺户外空曠啲嘅地方先收到
N記係咪唔知改左啲咩

我們捉
死左

更新左就係咁 要開下wifi 又關下 咁先正常返

連續兩日菠蘿捉到高iv 班

wecatch又死撚左
望唔到邊度有雷公捉

我已經塞左糖比雷公，而加升到25xx

已經悶到，諗到下個月又得火狗一隻就。。。。

屌，尋日先見到隻1902,走左，想喊

我們捉 又冇事了

執左隻95.6% 之後就無咩點打，因為煙得好勁

第一粒2k蛋就中

用 iPhone set 自動掉波捉 raid boss
費事甩手浪費幾個波
一般都可以 great
4星或以下可以 keep 到 100% 捕捉率
5星撞着得六個波就算全 great 全金莓都會偶然失手

Old news is so 唔識串

體諒下,我玩左兩個月一隻神鳥都未捉過

我以前set 過 成日miss 射唔中 唔知係飛得唔靚定點

how?

呢幾日打gym成日都error 29彈返出嚟，reboot 機都解決唔到，有冇巴打都係咁？

睇黎都無機會了,得返7日
被迫練隻93.3

都係升到3000左右就停姐，唔好辛苦自己

用黎打咩好用？

鬼尅鬼，超能力

一般 raid boss 都係偏遠嘅多
搵隻類似超音蝠遠距離怪物黎試掉同對位
試到啱先真正用
初頭就梗有D唔準
實戰一定會浪費咁D波
起點禁左少少或者右少少微調
試多幾次就 feel 到
成個掉波動作 match 番怪物出招後個紅圈出番黎嘅時間為準
set 大概轉兩個圈就掉就 perfect

鬼系第二高cp

唉 煙撚左100iv雷公 13波全exllent 都捉唔到

有試過，無得搞，勁仆街

冇哂哈佬喂pkc?

第二日已經少左勁多

一個波即煙

我多數都餵左紅莓先捉，當然當中實有一、兩隻會一波煙

新果班鬼系,用PLUS捉煙既機率高達7成

點解決
而家喺室內完全玩唔到

其實從來都係咁

無啲咁既事，我係屋企不嬲都轉到Stop，之前之後都轉到
反而係室外先成日No GPS

隻勾魂眼仲hyper過大班

棄左幾個月想玩返
一玩係咁彈apps
有冇解決方法

利申：iphone 7

Del左個App再dl過

而家仲有冇人用ALLG架?

打 raid 捉到隻廢技 96iv 鑽西
用招式劵即刻轉番正做擲泥尖石攻擊
依家D 2345星 raid 成日俾D 7x iv 我好難得有隻咁高

個塔俾人批左
佢放隻肥大上去, 無半個鐘就俾人拆左 抵撚死
無蛋學人批底

批左定拆左呀
批左蛋底，佢有蛋都無用
批左唔係蛋底既塔，遲早都會出事

如果想個塔擺得耐，蛋底係好重要
想放塔的話，要只能夠批走第二隻

洗咩客氣 我都係去緊廁所個時打

同埋今次真係冇咩新野share到

全能嘅連登仔到底可以玩幾多個account?
前排聽講有人玩8個帳

緊係唔係啦，兩次都可以知道由基拉、咩咩羊、吉利蛋呢三寶都幾乎係必定會出現既寵
有意要更多糖既巴打會觀察到

黎緊最近會有活動既會係韓國全國(部份區域除外)，由11月4日至11月12日，精靈出現率會飆升，會有較多 Seoul 圖騰、小丑、比卡超出現。

喺11月10日至12日期間首爾更有特別 Raid，有四神鳥 Raid 重臨！

其實已經餵左2次,
條廢柴打得慢, 行開左陣
返黎得返14XX 禁粒金粒已walk too far away

肯定係批, 因為有半個鐘個塔無人打, 而且完全滿血
俾我見到無蛋既塔都即刻砌佢啦 自取滅忘, 害埋後面果D

呢啲咪正宗仆街囉，上到塔都無用，一蚊都攞唔撚到

一句講晒
批塔狗死全家啦

新手一問,咩叫批

捉到隻iv 98雷公

缺點係防少血少
周街都係怨影娃娃易捉糖多
唔使用塵就可以得到一隻快速高攻 level 30 CP17XX 怪物
人多打 raid 唔怕無時間可以用來練下避招
因為真係要招招都避唔係就好快死

例如座塔藍色full晒6隻
跟住有條友用黃色ac打走頭一兩隻寵, 等10mins, 開返藍色主ac擺野

原來擺寵要10MINS先得架...
而家先知

之前有bug，係可以用較時間呢招，不過依家無呢支歌仔唱啦

12 粒波都捉唔到隻大班
不過算數 CP2039 好低
唔怪得之咁好死送9粒金莓俾我
轉頭就俾番哂佢

雙糖活動 菠蘿捉左兩班，一怪力 和味到仆街

雷公 raid 可以一條街四場
大班 raid 可以一個禮拜都唔見一次
好唔平衡下

呢邊好少4星仲要9成係背背龍
隻水君就已經得返一班人打
miss左開頭果場就肯定唔夠人打

同你相反

GFS not found

點玩到萬六粒糖

琴日試左一隻蛋打三場raid
打完3場仲有幾分鐘進野

夜巡靈都有色違

1. 24x365 不用吃喝睡工作上學
2. 卡比獸反跟蹤日日追撚住佢

有睇開果Group就知佢追卡比追得好痴線

可能係依位
0 15 15 都有三隻

有名你叫卡比神。。。

可惜無100 body slam

講實用都係body slam 最好

卡比無出過放題 野生100好少

6隻100 可能全都係RAID打返黎

睇CP都知啦，六隻有五隻都係1917

今日捉班用菠羅 再加2隻10K 中由基拉
D糖

很想要吧！

嘩，頭先真係有智障入沙嶺捉100比卡超

捉到?

儲100果D人真係痴線..轉頂帽又要追

你跟住佢入去？

我知你講邊個

今日無聊四圍遊蕩一小時竟然捉到
100iv 怨影娃娃
100iv 喇叭牙
好少會咁勁

今日捉到100細力 仲開心

今日捉到

乜撚野細力呀
大力、怪力我都識，係唔識細力

今朝捉多隻
而定有一大一細

你有無咁好運呀

雖然go plus好廢，但有時都會有驚喜

隻外掛賤種又改咗名
雖然條撚樣好耐冇躝返上嚟，但為咗永久bin c, 請在你的左右[black]絲打[/black]見Post幫手改template

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"掃毒" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應

就快炎帝

我升左隻火暴獸用陽光烈焰 其實正唔正常 我覺得好怪 升完之後笑左出黎

九月: 三隻水君
十月: 十隻雷公
個D色違鬼 / 帶帽比超都搵笨嘅
全部 CP / IV 雙低捉完即掉

仲未捉到一隻色違囉
其他低IV既都掉哂，淨係留9x IV既野

屌你老母

大技劵啦

好似少左咁多野捉嘅

我個區D鯉魚王/波波消失哂

我都係

活動完咪出返黎

炎帝已出

晨光第一煙
午餐時間繼續

其實呢幾日已經多左非鬼系既野捉番

紅苺一擊中炎帝1886 iv83 過熱
似乎係三隻中最易打因為多數人都有大班水伊
用幸福蛋打 raid 嘅人係咩心態

有冇全港18區既telegram群組?

觀塘地鐵站成個星期無5星蛋出

煙左隻1910.... 仆佢個街

連煙兩隻

5星 raid 多可以揀同色道館打起碼多兩個波先
之前試左半個月真係無咁易煙
除非你日日捉5星佢實整到你全金苺全 excellent 都煙
中一隻之後一日唔好再捉
捉第二樣
我覺得佢暗唖底設計到你唔會連續幾日都捉到
俾錢買飛就例外

屌你老母

100iv炎帝呀呀呀呀呀呀

煙撚左

等升鳳凰算，唔會升隻狗

難得有望第一隻100

仲四星

未Update啫......

鳳凰細技冇火技,除非好似水君咁無啦啦彈個hidden power出黎

Pokémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

隔離Post嘅外掛賤種都唔好放過
又麻煩在你的左右[black]絲打[/black]見字幫手update 頭post template:
另一位空中飛人其他外掛賤種：”人生失敗” (ID: 592)、“搶奬家姐研” (ID: 78546)

今朝用菠蘿失敗
紅苺收左一隻低 iv 炎帝
明天全菠蘿博三連

訓練員，遊戲即將陸續更新到 iOS 1.51.1 及 Android 0.81.1 版，以下是更新內容

- 修正無法將精靈CP強化至上限的錯誤
- 修正重新參加團體戰後貢獻度被重設的錯誤

在 0.81.1 版中，有 7 個新技能圖資加入遊戲之中。可算是 “準備就緒”，官方想推出就可以推出。

鯉魚龍有望翻生 Waterfall+Hydro Pump

炎帝我望到個血量好似好勁下
一捉返黎就145血

我今個月實瘋狂打
(因為一隻火鳥都無 , 其他個D火系全部無乜血)
剛入手第三隻 CP1905

我第一隻就1917
雷公又唔見咁開心

Go plus

連煙兩隻，啱啱果埸十波都係一入就彈返出黎，係咪中bug

我以為今日萬聖節 event last day
見D咕咕波波出番哂黎
再望下捉到怪物得三粒糖先知完
仲諗住儲多幾隻 25-30 level 詛咒娃娃
貪佢似螳螂咁避招快又高攻
暗影爪暗影球好鬼勁

想問下黎緊日本個safari zone有冇巴打會去？
要唔要買飛？

唔係，因為真係好易煙

會去，無飛買

新一輪超夢券已出

抽籤

好多打過都唔中

冇

中左 vip 卷 粉嶺百福鐘樓 11月11日 330-415

大碌我2.5月新手都中
但 CP 無隻過 2300 點打塵又得個30萬
得兩隻原裝 raid 低攻大班
要變陣放棄炎帝打大班一個禮拜
希望儲夠六隻
唔好望我會有乜貢獻

唔明點解咁大個維園會冇

屋企附近都抽唔中 屌你老母

抽中屋企斜對面
2分鐘行到去

多人

原來隻外掛賤種又再改咗名
又要勞煩在你的左右[black]絲打[/black]幫手改template

此Post嚴禁外掛飛狗參與討論
"貴買平用" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應

改名改得咁密既佢

屌我有2個位有打過
點解會無份既

賤種心虛係咁架啦
紅登同呢邊時事台都有班五毛都係咁瘋狂改名以為洗到底架啦

啱啱轉晒raid好似冇咗大班

新raid bosses 係咪on9

前幾日先去櫻桃街打完炎帝
無卷

今朝見到我以為自己未瞓醒
蚊香泳士

剛剛玩 想打團戰 但每隻都好低CP 呢加係唔係盡快升LV捉高CP先

狂捉波波不要掉
幸運蛋+波波進化升呢大法

仲有

Tier 1

Ivysaur
Charmeleon
Wartortle
Metapod

TIER 2

Sableye
Magneton
Marowak
Cloyster
Tentacruel
Sandslash

TIER 3

Porygon
Ninetales
Scyther
Omastar
Alakazam (old)
Gengar (old)
Machamp (old)

TIER 4

Poliwrath
Victrebell
Golem
Nidoking
Nidoqueen
Lapras (old)
Tyranitar (old)
Snorlax (old)

好似有快龍

螳螂，立方，感動岩

其實出咁多 raid boss 幾好
有D影都未見過
咁依家可以打下就捉到唔使又要儲糖又剩
對於唔曉飛嘅一般玩家有利
iv 又有保證唔會低
我依家有少少驚下星期六 vip 劵唔係打超夢夢

又分薄左d5星raid
仲要得返45分鐘
係咪真係咁想人棄game

4星RAID得班有人打
背背卡比唔係未開果時去定之後一定唔夠人
出D勁RAID仲好啦
係澳洲,唔知香港係唔係咁

香港基本上得卡比,班,怪力呢d有人會打下
其他都無

raid battle 無人呢個問題都幾 kick 手
最好就係無開戰張飛唔扣應該可以改善
好多時係驚無人又無時間唔敢入去
但其實可能係夠人不過個個都唔出手
妙蛙花 raid 一次都未打過
隆隆岩今日見到想打又係無人

未出神獸之前企正4星蛋等爆, 出西野有理冇理都打左先
不過最近打過奇異花boss咁岩隔離有神獸, 都可以爆場

有冇最新巢穴list

點先有得打超夢夢

幾個月冇玩

抽獎架喎
日日打團體戰
最好去公園打
繁忙地點一定唔會有得抽

其實呢兩隻野叫奇異花同滾動岩

更新至 2017年11月3日 20:30
(適用於2017年11月2日至11月16日)
港島區
維園--- 小鋸鱷
中山公園--線球
香港公園--- 陽陽瑪
卑路乍灣公園--- 六尾
動植物公園--- 卡拉卡拉
西灣河遊樂場--- 小拳石
添馬公園--- 小拳石
柴灣公園---- 菊石獸
港灣道花園---鐵甲犀牛
信德中心---太陽珊瑚
香港公園---陽陽瑪
愛公---波波球

九龍東
藍田公園--- 千針魚
佐敦谷公園---- 皮皮
牛池灣公園--- 尼多朗
三家村遊樂場----紅唇娃
晒草灣遊樂場---獨角金魚
樂華遊樂場---小山豬
南蓮園池--- 蚊香蝌蚪
彩虹道遊樂場--- 毛毛蟲
樂富遊樂場---小海獅
坪石遊樂場---布魯
東啟德體育館--- 小拳石
斧山公園---獨角蟲
康寧道遊樂場----卡拉卡拉
彩榮路公園---鴨嘴火龍
摩士公園(3號)----卡拉卡拉

九龍西
九龍公園 —- 小拳石
九龍寨城(賈炳達道公園)--- 鐵甲犀牛
九龍仔公園 —- 鐵腕 (人仔)
通洲街公園 —- 噴墨海馬
荔公 —- 烏波
信號山 —-小海獅
和黃公園--- 毛毛蟲
海心公園---夢妖
石硤尾公園---小火馬

新界東
車公廟路遊樂場--- 果然翁
大埔海濱公園--- 鴨嘴火龍
馬鞍山公園--- 多多
馬鞍山西沙路花園(S公) —- 小火龍
沙田公園--- 霹靂蛋
崗背街休憩花園---護主犬
單車館外圍----六尾

新界西
青衣運動場---萬年蟲
馬灣公園---阿柏蛇
中葵涌公園 —- 果然翁
石蔭梨木道公園--- 壺壺
城門谷--- 小呆獸
蝴蝶灣公園— 壺壺
元朗公園---- 蛋蛋
天水圍公園--- 霹靂蛋
青衣東北公園--- 卡斯
屯門公園---- 皮皮
青田遊樂場---六尾
湖山遊樂場----陽陽瑪

仲諗住返黎玩下

仲要抽獎

EX PASS有咩用

打超夢夢

正...無啦啦有

有無人明明上網無問題
但開game個人唔識行
要kill app再開先更新到你個位置
Ps有開wifi button, ios9, 5s

有陣時有........iPhone 6s 9.3.1&10.3.3都試過無端端GPS Not Found，然後要開閂飛航模式先無事
又或者要過差唔多半分鐘先更新到最新位置

原來用苺餵人地D怪物都有20塵
好過掉

搞乜
計唔到步數囉

相信呢個post應該可以頂到Gen 3全面推出
到時開過個post啦

無問題

假設有四隻 raid 大班
點樣升呢打超夢好
升一兩隻定平均d隻隻都升
塵糖都缺

我傾向 升一兩隻 (特別係如果手上已有9X iv升左冇死錯)

咁要睇你4隻d iv係點
如果4隻都低iv不如都係等人carry

不過如果你對呢場raid咁有熱誠，而且又夠塵夠糖，
將4隻平均升到某個水平係比你升盡2隻好
(升到幾多就要睇你d班攻擊iv有幾高
14～15iv 27.5就夠，12～13就要28
詳細睇下面個result
）

如果想知用幾多塵幾多糖，可以用gamepress去計

我升多兩隻雙惡大班就算
超夢攻高防低
我準時去到開場應該出頭兩隻可以收工

人夠多+唔係Focus Blast應該可以

最緊要其實係到時組隊，咁就可以多幾個波

11/11九龍城揮手

超夢到底有幾多位打左

要早一個鐘先攻佔個道館再打超夢

起碼早兩粒鐘

咁早打無用架喎，守得住先得架

加埋星期五團體戰要故意捕捉失敗

倒金提

如果佢可以按人數比例降低 CP，令到一個人都可以打到，限制每日一次就好啦，不過實俾人話失衡同變咗單機 game

正常啦
單機版既PKMGO不給唔好玩

其實隻 game 應該出朋友系統
可以 call 朋友飛過黎一齊打 raid
等於依家可以遠距離餵寵一樣

雙Ex-Raid Pass囉仆街N記

我成日打呢兩個，我都無卷，屌

果d話比n記玩，兩張飛都係同一日既
有冇諗過一張飛都冇既人係幾想比佢玩
由ex raid消息起已經接近3個月啦
咁落去真係想棄game

叫個啲人食屎啦，有Pass已經係唔容易，仲係到呻咩兩張飛同一日，仆街啦你
淨係呢個Post都勁多人連pass都無呀

這些機會

呢隻game真係運氣勝於一切

出戰陣容
1. 詛咒娃娃
2. 大班
3. 黑魯加
4. 大班
5. 巨鉗螳螂
6. 大班
希望頂到尾因為第二梯隊已經是垃圾

緊係大班擺頭三，之後黑魯加，其餘兩隻是但啦

萬一係真氣彈,後面5隻全部rip

真氣彈就肥大啦

- 一般而言，6隻班 (暗/暗 技) 就啱
- 如果超夢係用真氣彈，記得用6肥大
- 到時候 Alert 應該查到係用乜嘢技
- 無咁多 班/肥大 記得同同組講
- 無嘅攞CP最高嗰的(除卡比,幸福蛋)

想問有冇巴打用iphone8 plus連唔到 go plus?

無

我知係forward from香港頻道，但
- 一般玩家邊會個個有6隻升好既肥大/班呢
- 上面配備似3-4人團多d，外國3人團冇6隻班都夠做；
真氣彈搵返5-7人就正路
- 其實 lick hb 卡比傷害仲好過利基 ，鐵甲暴龍同水伊3隻平民高cp寵
打真氣彈，真係冇高輸出飛行寵不如堆屍用返班/狗/鬼

11月18日

九龍公園14:00開始打

收到邀請信

乜唔係一個月得兩個地方有咩

又唔中
食屎啦n記

永遠都無卷

傷害計
1. 暗影爪暗影球
2. 大聲咆哮欺詐
3. 咬住咬碎
要攞傷害D波我係唔會排大班先
尤其是我全部出戰陣容都 lvl 30 以下

想問係咪要有vip卷先打得超夢？
因wecatch見到有但想確認下

請問你三個問題,

請問你最近一次幾時打過 九龍公園 依個 gym (同埋大概幾點?) ?
同埋, 你依家幾多 level? , 有冇課過金 ?

無飛梗係無得打
如果有得打就唔使抽獎

尋日打過
34lv
好耐前課過38蚊

想問係咪狂打唔同地方道館,就大機會有卷打超夢夢?

多謝巴打

平時捉捉埋埋咁多啟暴龍，要搵六隻唔難既
外國三人團個陣容係點

睇你有無運架咋，名人Group個班一日打幾十場都無

只可以話俾你，11&18號呢兩日所出現既Ex-Raid都係公園
但係下次係咪都係咁呢，得N記知

屌
無金葡
煙左

平時點解唔儲多啲

唔洗諗咁多
有就有冇就冇

餵晒

2268 煙
這些機會不是屬於我的

冇片得相，組技易
reddit仲有條班吉拉堆屍4-5人打真氣彈既片

佢地個三人組係三個都Lv 40，4 maxed out Tyranitars with either Crunch or Stone Edge. I used another level 29 Tyranitar and a maxed out Gengar with legacy moves. One person used 2 Gengars. The third used 1 Gengar and 1 Scizor.

Two of us lost all 6 Pokémon and had to heal and go back in.

40lv差異不大，psycho cut 打20同40lv一樣都係3
bite 既break point 27.5就到，confusion就係32.5
而且唔用6隻都有時間剩，令我覺得佢要求過高姐

不過講咁多都冇用，有卷先算

痴撚線真氣彈仲要得7個人打
好彩最後都打到捉到

隻詛咒娃娃出到兩次暗影球爭到一粒傷害波算係有交代
全場三十尾 level 升爆大班人士
我最高個隻都係 level 29

想問下大家超夢夢咩技比較好

哪有超夢

依家啲蛋早左一粒鐘收工，返夜更、遲收工、要ＯＴ既巴打們請留意啦

我都知shadow ball同focus blast比較好但好似冇人點討論邊招好啲所以先問下，btw thx巴打

好快到你有，我最近一個禮拜冇打果個gym都收到邀請信

有冇咁on9
有出超夢夢既gym 我都有三個成日打
但冇信

前者dps較高，對solo富迪好大幫助（如果你有興趣既話），但對normal（比如蛋）系得返51%傷
後者較低dps,但對normal系有加成
所以睇你打咩多，why not both

咁既話緊係後者啦........蛋會成日打，但係有幾可Solo富迪

有預感呢隻驚廿世後要改名叫"Mega Mewtwo X Go"

依家都唔知佢咁出係好定唔好

講真，好似三神鳥 / 獸咁通街都係其實好無癮
但係好似超夢夢咁有啲人可以有兩張Pass又係無謂

撚有咩

其實應該暫時設定為只限擁有一隻會好d，如果第一次中卷已經成功捉到就唔會再收到vip卷；失敗先可以加翻入抽籤系統再抽過卷

咁遲玩咪好蝕

唔知今個禮拜announce咩update 呢

同埋應該要Lv 30先可以打，太低Lv入去只係溜冰無貢獻
我聽過有人話Lv 17都抽中左，痴線

巴打們一齊簽啦
屌你n記都on撚9 本身都早完raid 呢家仲要再早d

真係痴撚線
多數收工先搵raid打
家陣打撚呀
迫我棄game

得45分鐘打 N記真係on9

minor text fix

長期唔夠藥水用..
好心一係改到pokestop剩係碌波、gym就碌藥水，夠膽死喺金章同色gym碌7個紅波仆你個街 藥水就乞衣咁比一兩樽紫色你，多撚謝
想迫人打raid拎藥水，ok 但倒屎咁早天未光就有raid，尾水又收得早屌你唔撚洗返工呀？做完奴放得工嚟打條鐵？
真係好睇lunch hour附近有冇5星蛋，都唔好理佢係咪公園gym都要照打

今日收工由天星碼頭坐巴士去太子，全程八個字咁上下
用煙Plus總共碌到一枝紫色、三枝橙色、一枝藍色藥水咁大把

愈改愈ON9

普通pokestop拎到藥水真係要謝主隆恩

有無巴絲知麒麟奇個巢係邊

呢期佢無巢，等星期四啦

鳥取準備落雪，會去既巴打記得帶定禦寒物品

好似就黎成星期無打raid 仲要捱多十幾日

下...........係咪都用左張飛拎經驗同道具啦，留係到唔打無著數架喎

幾時出gen3呀

都話12月

原來立方獸做左3星boss

炎帝雖然易打
但感覺上係三隻神狗入面最難捉
半個月捉六隻成功率算低
尤其已經練成 90% excellent throw

一切都係運

我自己個改名系統轉左3次
轉一次由頭逐隻改到尾都幾係野

我想問大家用咩寵打幸福蛋？感覺怪力都冇咩優勢

因為幸福蛋既招會剋返怪力
以現時gym system冇可能剋屬同硬淨兩全其美

用真氣彈超夢打蛋

一定係怪力架啦，大招一定要俾，如果唔係會俾大蛋兩下就打死
其他都唔夠「力」去打佢

新一輪超夢夢卷又派左啦

終於中

請問有冇人試過白俄同烏克蘭玩唔玩到

又無份，十鳩幾輪都未中過

上官網望下個List有無，再唔係上Reddit搵下
應該無人咁岩有去呢兩到旅行，自己搵會最快捷

其實N記最叻唔係整個pkm go手機game
係整到玩家既熱情冷卻

啱呀

今次係邊到打???

telegram有整合list，有興趣可以自己搵搵
中邊唔講啦，有4個地點我都曾經係一星期內打過，但最後只得一場中
(我明白中一場已經好好，我都已經好滿足，
只係想講打中gym仲係要睇運氣姐
上兩次加埋我都有5個地點一星期內打過，但一個都唔中 )

26/11 Ex Raid

1000-1045 ：Shek wu hui Jockey Club playground（上水）
1000-1045 ：Chi Lok Fa Yuen Pavilion（屯門）
1030-1115 ：Circular plaza at Tsing Yi Promenade（青衣）
1030-1115 ：Chai Wan park（柴灣）
1100-1145 ：Energetic city（大水坑）
11:30-1215 ：涼亭（元朗）
1130-1215 ：Cherry street park（大角嘴）
1230-1315 ：Tin shui road park（天水圍）
1230-1315 ：Tsim Sha Tsui Bus terminal （尖沙咀）
1230-1315 ：百福鐘樓（粉嶺）
1300-1345 ：The wired and the Landmark East（觀塘）
1300-1345 ：Tai Chi（東涌）
1400-1445 ：Hong Kong Zoological and Botanical Park Inner Gardon（中環）
1400-1445 ：Yee Tai Street out-sitting area（柴灣）
1400-1445 ：水月宮（鴨脷洲）
1500-1545 ：light house in Po Hong road（將軍澳）
1500-1545 ：The Meeting（太古）
1500-1545 ：Park Map（西灣河）
1500-1545 ：Tak Wak Park II（荃灣）
1530-1615 ：Ancestral Home of Wong House（沙田圓洲角）
1530-1615 ：菲島福木（摩士）
1530-1615 ：Shek ku Lung road playground（啟德）
1530-1615 ：Guitar（將軍澳）
1600-1645 ：Amphitheater（美乎）
1630-1715 ：Golden Banhinia Mounment（灣仔）
1630-1715 ：Hilltop Lookout （馬灣）
1630-1715 ：馬鞍山公園正門（馬鞍山）
1700-1745 ：完善公園（大埔）
1700-1745 ：Marble Sink（何文田）
1700-1745 ：Wu Shan Tennis court（屯門）
1700-1745 ：Sky 100（西九龍）
1700-1745 ：廣利道遊樂場入口（長沙灣）
1730-1815 ：HKUST One world fountain

17/11/17 1130更新（BY 屯元天admin @Speedbird732）

如有錯漏請通知 @Speedbird732 更新
請勿copy and paste，請用fwd

唔包齊，check 曬卷圖

暫時係咁有新再加
嗚謝咁多位協助🙇🏼
恭喜中獎嘅小智！

鳥取縣南側預計也會有積雪，但不知會否又再出現雪之砂丘啦。

[轉]
更新至 2017年11月16日12:00
(適用於2017年11月16日至11月30日)
港島區
維園--- 萬年蟲
香港公園--- 果然翁
卑路乍灣公園--- 菊石獸
動植物公園--- 伊貝
跑馬地馬場----小磁怪
快活谷——尼多郎

九龍東
藍田公園--- 燈籠魚
佐敦谷公園---- 怨影娃娃
牛池灣公園--- 護主犬
三家村遊樂場---- 鐵腕(人仔)
晒草灣遊樂場--- 飛天螳螂
南蓮園池--- 鐵腕(人仔)
樂富遊樂場---千針魚
坪石遊樂場--- 夜骷髏
斧山公園--- 小海獅
摩士公園(4號)---- 小呆獸
麗港公園---- 咕咕
零碳——比卡超(細)

九龍西
九龍公園 —- 行路草
九龍寨城(賈炳達道公園)--- 鐵甲犀牛
九龍仔公園 —- 行路草
荔公 —- 紅唇娃
石硤尾公園--- 大岩蛇
深公一期——小火龍

新界東
大埔海濱公園--- 小哥達(老鼠)
馬鞍山公園--- 咕咕
唐明街公園—- 小山豬
沙田公園--- 鐵炮魚
源禾路遊樂場----果然翁

新界西
青衣運動場--- 電擊獸
青衣海濱公園(運動場對開)---瑪利露
中葵涌公園 —- 布魯
荃灣公園--- 電擊獸
城門谷--- 車厘龜
蝴蝶灣公園— 傻鴨
元朗公園---- 鐵炮魚
天水圍公園--- 夜骷髏 、鐵炮魚
青田遊樂場— 勾魂眼
湖山遊樂場---- 熔岩蟲

Special Thanks: 高音米高‎ , ⑳⅛®➎, mcqwert, Cherrie, ohnny, kuma, Adam

注意：
1. 以上資料僅供參考，不保證其資料準確，相關精靈係巢穴出沒分佈情況可能與報料情況有異。
2. 其餘 Gen3 精靈亦會在今年12月初陸續推出。

資料整合 @muricity_slaking

1500-1545 ：light house in Po Hong road（將軍澳）

琴晚黃昏 兩個 account 都打過依個 gym 既 5 星 raid
今日派 vip 又無份 玩撚哂啦

細ac 27lv 中vip

乜都冇

有乜問題 ? VIP 卷 17/11 HKT 朝早派 26/11 打架喎
我係 16/11 18:xx 打 raid , 咪最新鮮滾熱辣囉
之你自己睇返 之前有位巴打 九龍公園個 raid 啦
佢都係出卷前一日打, 之後就有卷

超夢唔勁
毋須執著
遲早問題
實有得打

一定抽你個場既
一定個個塔都係派飛前一日打就有卷既

N記試新野，邀請左啲Youtubers去日本，係咩暫時未知

有人D人,幾個禮拜無打果一個位都照有卷
都唔知佢實際係點抽既

望住隻超夢夢係wecatch個地圖上面
自己無份
好想喊
幾時先會中

打完九公𠴱場

一波入魂

啲人話第一次通常好易捉

但係cp 得2205

呢個真係痴撚線，無記得果個Gym好似係鴨脷洲

所以個位巴打講到前一日打公園Gym就一定有，呢個結論都唔知佢點得出黎

捉左仲想點，話唔定下次你又無端端有飛呢

對你黎講冇用姐
人地40lv用黎打raid極限搶傷害不知幾好用

普通pokestop係咪改咗
要係gum先拎到藥水

有冇巴打都遇到咁既情況

新驚哈利波大

你都ON 9 9 既, 同你講嚟都哂鳩氣

第一 , 我從來無話 前一日打一定有, 我係話 有巴打有試過
第二, 係你懶醒咁 HIGHLIGHT 嗰句琴晚黃昏, 我咪話你知有人試過有囉, 你自己柒撚左就死返去你老母個西啦 , 柒下柒下咁
第三, 你依種ON 9 仔最鍾意老屈架啦, 白痴仔, 我只係話我最近有打個 GYM , 咁都派唔中, N 記派卷方法好有問題, 你就走嚟老屈我話我以為 100% 有得派卷 , 其實你柒左咪柒左囉, 點解要老屈人 ?

收皮啦 屌你老母

你咪撚話我屌錯你呀

你自己解釋下點解要 HIGHLIGHT 琴晚黃昏 嗰四隻字先啦

死柒頭 把撚火

有無巴打打gym/raid果陣明明避左大技出埋閃避成功 但最後都係會扣晒d血

假死bug 好耐喇

炎帝13捉4

煙左隻1926

真死wo

你假死之後下一隻係冇即刻出場,即係仲係用緊頭先果隻,要手動換寵

明白了 原來咁on9 唔該巴打

依幾轉全部都抽低level玩家 所以好多人小號中
N記on99

屌今日6點呢轉成個荃灣得一個2星raid
時間短都算,密度都改埋,係咪咁撚on9,又要迫住聽日一次打2場

袋獸

炎帝
1905煙
1918煙
好難捉

要捉多d

點睇？

邊到有得睇個數字？

今朝公佈第一日接近3億, 預計今晚unlock第一批reward(雙經,6個鐘樓)

&spawn rate up

spawn rate up左之後應該會有效加大個捕獲數

已經開始咗

突破500,000,000！

6小時櫻花、2x XP、精靈出現率上升 現已開始

唔覺多左精靈囉
特登出去plus下

打左次炎帝13000xp 2倍？

烏克蘭玩到
前排去完

如果再開埋蛋咪四倍？

多3000叫兩倍

An Update on Raid Battles

Raid

#Trainers will now receive Golden Razz Berries for completing Raid Battles.
#The numbers of Potions and Revives awarded to Trainers for completing a Raid Battle will decrease slightly, but the quality of Potions will increase.
#The likelihood of receiving Fast and Charged Technical Machines for completing a Tier 3 or higher Raid Battle has increased.
#Trainers will now receive Stardust for participating in a Raid Battle, whether they win or lose.
#Magikarp will make a triumphant return to Tier 1 Raid Battles.

EX Raid
#EX Raid Battles will take place most commonly at Gyms found in parks and sponsored locations.
#Trainers with a high-level Gym Badge are more likely to be invited to EX Raid Battles taking place at that Gym.
#Trainers who have completed a larger number of Raid Battles are more likely to be invited to EX Raid Battles.
#EX Raid Battle start times now take into account popular Raid Battle times at that Gym.
#Trainers invited to EX Raid Battles will receive an in-game notification if the EX Raid Battle is canceled.
#Trainers will receive Stardust and Premium Raid Passes when an EX Raid Battle is canceled.

仲未有iPhone x個update?

D RAID越來越少,連5星RAID都難搵

剛剛打完改制後的炎帝raid, 除左送500星塵外, 獎品都豐富左好多,
無送橙色廢藥水, 改為全送粉紅藥水, 金莓送左兩轉, 一次3粒一次4粒, 加埋成7粒,
彩糖送左成18粒...O左

寧願唔要金提 以後打RAID仲難

金莓出兩轉真係太多, 反而最緊要的粉紅藥水又唔會出多轉

Updage完 an順左好多

打左兩場5星都冇金提

iOS好似未有得up

多左好多金莓
最多一場21粒

up完終於可以用正常方法升40lv

講緊咩？

以前寵lv最多上到39,而家可以上40,而且max level變左係trainer level+2

三日就十二億三千萬，聽日有機會有雙塵

十二億係香港時間凌晨3點左右既數字
我諗晏小小就有雙塵

想請教下邊度可以睇到捉到幾多隻？

唔係實時更新

twitter未有更新，不過雙塵已經開始左啦

已經開住plus係三連櫻m記度高速增長緊

今日一日升左40萬exp
唔知活動完前上唔上到37

我hea 玩得32 而加90000塵左右

呢個禮拜真係盡玩
玩完要等到聖誕節

掛住一個位會唔夠波玩

尋日37左 加油

又係時間刷塵

坐左3個幾鐘先得4萬塵

我尋晚特登掉左50個黑波去拎位轉夠150紅波黎掛

你去中環天星4櫻開plus仲玩命

去海運已經夠啦,300個紅波都唔夠你係果度掛一日

棍波左就黎二萬塵

玩到

欠一百萬上40

有冇巴打去左鳥取

20億

聽日應該30億
呢水真係要狂衝，無幾可雙經加雙塵一齊仲要買咁耐

想問由基拉100iv係幾多？

班就知

冇乜raid打

從未轉過嘅有bonus (地圖上有個白圈嗰啲就係)

517

我呢排發覺
d raid全部係曬朝早
依家raid開始推早左一個鐘開波,又早左一個鐘收爐
連續2日朝早收工望住個wecatch
朝早果轉荃灣次次都有4,5隻炎帝係度
6點收尾果時就一隻都無

跟而家個trend最快都要星期日朝早先達標

而家仲差幾多 邊度有得睇

今日下午兩點幾突破20億

11月25日 3:41am 接近23億

睇黎呢個禮拜又唔中vip卷
仲特登浪費左兩張卷走去打左兩場尼美后

算啦，成隻辣殺Go已經變咗個整人驚架啦
N記Server睇好你嘅話，負碌打一次半次公園團戰就中
唔睇好嘅就瘋狂打公園團戰都永世唔會中

有無用iPhone se 11.1.1 既巴打瘋狂彈apps 彈到玩唔到咁制

袋獸準備

N記刷快啲

我部左成個禮拜,自從知佢固定左地方出後,呢個禮拜果個GYM一場5星RAID都無出過
連4星RAID都係出過呢2次尼美后
間唔中都有出幾次1星RAID,唔通就係無打1星所以又抽唔中

呢到
尋日係沙丘行到痴左，今日就話成個東部都有得捉

出左鳳凰？

得啲YOUTUBER(KOL)有得打

一日升40萬經
成年無試過咁勤力玩

果然真係佢地
專登叫佢地去鳥取都幾係野
呢條友貼出黎既

唔駛專登走入去仲好啦，依家成個鳥取縣東部都有得捉

有時間特登去真係好

我都想去瘋狂捉

果邊其實依家有乜捉?

圖騰同吸盤小丑

仲未有呢2隻

N記刷快啲 聽日出袋獸

捉到啦

有啦

望wecatch周街都係
睇黎可以hea住捉返幾隻

公厠了

明明有打過道館都冇VIP劵，屌

兩倍XP,星塵到幾時呀？

都唔係必出

D 袋獸 多到喊

去咗歐洲先黎袋獸event

最後一個先波捉到
掟完波即quit game
再開game睇派彩

1947

捉到breathtaking 袋獸

4隻
多撚過萬聖節果班鬼
周地都係

hea玩的人路過
收到VIP劵 打超夢夢有咩要注意

準備俾人負評

準時到

屌那星我仲慘
喺非洲
呢兩日得火葱鴨

今日出左好多100iv袋獸

+1
我連炎帝都無機會打下
歐洲出炎帝時我係香港 香港出炎帝時我係歐洲

最好早15分鐘到，方便點人數

得2205仲要攻iv得10就收埋佢啦好嘛

頭先剛剛上40，
仲有咩玩法？

叫N記剷咗個Account佢，由頭玩過

其實係唔係神獸唔當係團體戰
屌你我日日打都冇,
其他人打鋰魚王都中VIP卷

唉屌 仲未有超夢夢

呢個世界級啊

寧俾人知，莫俾人見
咁樣放上網無理由唔助佢一把既

請問依家最低幾lv先可以入到raid？

換咗技

vip果張卷係咪一定係禮拜六朝派？
有無人試過唔係禮拜六收到？即係星期1至5呢d日子

團體戰出鳳凰

有冇鳳凰既iv表？

你上tg就會見到
2222

屌佢老母我超夢夢都未有得打

冇衝突

係EX raid? 定係普通raid?

鳳凰普通raid出兩星期到12/12

官方係咪已經完全打擊左飛人???

打擊左先玩返

鳳凰有普通同特別兩個版本

鳳凰會係普通5星raid出現兩星期
而唔係d人估既ex raid
色違(閃光)就暫時唔知幾時出

嘩隻鳳凰居然係響好前但係仲難掉
因為個波太易掂到佢其他位掉中易 excellent/great 難
煙左因為未掌握到佢成日上下郁

諗諗下鳯凰掉直波仲好
android 機 update 完先好打如果唔係一開波就彈 game
彈左幾次先醒起 update 好彩無事可以打過又未夠鐘

未

無人答我係咪個個都係禮拜六朝拎到張vip卷

因為之前有啲係第二日拎到，所以答你唔到
同埋依家返工時間，唔係個個都可以即刻答到你

就係想知係咪統一都係禮拜六先收到
日日為左博中張卷部住同一個位出乜鳩都打(果個位經常出VIP卷)
真係打到個人好灰

同埋之前見巴打你有貼張EX raid 位置同時間統計圖出黎
可唔可以分享下係邊個網站可以睇?
等我可以參考下會唔會仲有其他點會出超夢夢

呢個我係Telegram Group見到，個陣啲Group友唔知係邊個Group到forward過黎（好似係屯門Group）
你可以去個邊望下

我地個邊暫時留意到係有兩個Gym疑似輪流出

可能你去番你打開果個區既Group睇下有無路可以捉

好唔該曬

之前有試過星期五派星期六，同物星期六派下星期六／日。
平時打街場我都有問下路人
有部份仲話係星期一，二先收到，但我覺得可信性低d

袋獸冇哂？？？

完左啦 得48小時 朝早完

果啲幾日無開驚啫

鳳凰攻擊timming 好難捉
煙左隻

2183升天

好近

個圈太大
搞到反而唔識鎖圈掉ex

自動波都唔穩陣

me too煙左2隻

冇2200 hea 捉

煙2206

今朝第一次打就捉左

痴線
我而家stay緊個鎮
一隻10cp怪可以守廿幾日gym

Next post topic改定gen3都得

改定我怕有人問Gen3呢
諗住改鳳凰，睇下個Post捱唔捱到三號

佢應該好明顯趕進度 聖誕前出三代

有冇巴打知新果個go plus成隻錶咁叫乜名？

出左先改啦，費時啲人又問問問

應該無咁快掛,n記不嬲慢到嘔
我諗聖誕先上

呢款

係 巴打有冇人用過？

有
呢隻高級版,有得set自動捉d乜,手動捉d乜

有無得用埋菠蘿？

巴打都買左？

見過人用,我仲係用緊cheap版
呢個貴好多,又唔係真係成日都會有稀有野捉miss

我都用緊go plus

咩鎮咁痴線

有次坐巴士去隔離個city玩一日
架巴士係highway冇啦啦有個站停
仲要係gym黎
放左上去之後
一樣都係一個月後先見到佢番黎

係得香港先會咁樣迫法
其實計返一日拎盡50蚊，都係$2.7一日
課金無咁嬲

岩岩個期無巢，等後日啦

#巢穴表
更新至 2017年11月23日 09:00
(適用於2017年11月16日至11月30日)
港島區
維園--- 萬年蟲
海防博物館—菊草葉
香港公園--- 果然翁
卑路乍灣公園--- 菊石獸
動植物公園--- 伊貝
柴灣公園---- 猴怪
港灣道花園--- 夜骷髏
跑馬地馬場----小磁怪
鰂公(近太古城) —- 狃拉
鰂公(三花位)---小拳石
西灣河遊樂場---地鼠

九龍東
藍田公園--- 燈籠魚
佐敦谷公園---- 怨影娃娃
牛池灣公園--- 護主犬
三家村遊樂場---- 鐵腕(人仔)
晒草灣遊樂場--- 飛天螳螂
南蓮園池--- 鐵腕(人仔)
樂富遊樂場---千針魚
坪石遊樂場--- 夜骷髏
斧山公園--- 小海獅
康寧道遊樂場---- 溶岩蟲
摩士公園(3號)----線球
摩士公園(4號)---- 小呆獸
麗港公園---- 咕咕
零碳天地----比卡超

九龍西
九龍公園 —- 行路草
九龍寨城(賈炳達道公園)--- 夜骷髏
九龍仔公園 —- 行路草
荔公 —- 紅唇娃
石硤尾公園--- 大岩蛇
高山劇場--- 鐵腕(人仔)
深水埗公園---小火龍

新界東
圓洲角公園--- 綠毛蟲
大埔海濱公園--- 小哥達(老鼠)
馬鞍山公園--- 咕咕
唐明街公園—- 小山豬
沙田公園--- 鐵炮魚
源禾路遊樂場----果然翁
崗背街休憩花園--- 溶岩蟲
文曲里公園----千針魚

新界西
青衣運動場--- 電擊獸
青衣海濱公園(運動場對開)---瑪利露
中葵涌公園 —- 布魯
荃灣公園--- 電擊獸
城門谷--- 車厘龜
蝴蝶灣公園— 傻鴨
元朗公園---- 鐵炮魚
天水圍公園--- 夜骷髏 、鐵炮魚
青田遊樂場— 勾魂眼
湖山遊樂場---- 熔岩蟲
國瑞路公園----地鼠
梨木道公園---皮皮
大帽山扶輪公園---伊貝

邊有高級版同埋cheap 版
事實係一隻third party一隻官方

go-tcha係third party出既，
唔知有冇違反TOS，同埋日後繼唔繼續用到都係問題
同埋已經有人反映ios11 + app update後，go-tcha既自動功能已經用唔到
(雖然ios11+ go plus都唔好得好多 )

鳳凰
圈唔使收咁細都有 great / excellent
Curve ball 向圈邊掉幾乎係直掉咁
今朝多波慢慢試終於捉到 2197

更新完畫質好似差咗

尋晚更新完，完全唔覺得快左

快左好多喎
android同iphone都係快左好多
連我部3年前既舊機都快左

agger

有冇巴打知而家go plus邊度仲有？

香港現貨個啲多數都係淘寶貨，倒不如自己係淘寶買然後改埋機

我屌呀 捉到最低iv 我屌100又唔見我捉到

改定gen3 la

改ed，寫埋係標題叫佢地密切留意

iphone 7 lag左好多, 打raid有時要load多幾秒先開始到

2217煙咗

之前有講過年尾出

一樣咁珍貴

黃金